人仔drop是咪可以草定錢出u

反正啲u平身都比香港平。
不過保養就，唔緊要啦都係美水，當係new egg amazon差唔多姐

i9?

大部分都比香港平

你個反革命分子

淘寶u 出事嘅話，可以直接揾 intel rma

我會買如果計返平過新蛋/香港

一定會，係遲定早既事

換機?target 9700?

但tb要成套mb+cpu買先平
但係我又唔想tb買mb
mb都係用行貨好D 有壞換都方便D

唔喇 9400f夠我玩多一排

唔一定，單出都平，難搵姐

今轉冇8%都有5%掛

有排先drop